有冇可能加個功能鼓勵高質巴打留言?

要杜絕底質post ,假膠同兒登仔跟本冇可能
海量既垃圾post 令到好多高質巴打唔再上連登
有冇可能加一個功能等我可以follow高質巴打既post，而該位巴打又因為有人follow 佢而比心機出post，鼓勵多d高質post既出現?

入去會員profile頁有追蹤功能

拋轉：如果整個充值功能好po可以收5仙（1仙比連登防止自己刷），咁得唔得呢？
自願課金性質

叫啲連登仔咪再將根本打做跟本先啦

咁嗰位巴打知唔知有幾多人追蹤佢?
我意思係多人follow 起碼心理上有鼓勵

對唔住，打錯字我柒
咁巴打你有冇意見先

牽涉到錢銀又好似麻煩咗d 有冇d 簡單既方法一步步改善風氣

高登腸油